恭喜麗港城小區封零

小區，小你老母香港政府

一名香港旅客於秘魯感染新型冠狀病毒死亡

新型冠狀病毒

呢兩個人真係多得你唔少

小你老母區